最近同事好狗成日放屁, 整呢D面罩返工work唔work?

擋到屁就夠

push
臭到標眼水